食煙討論區

睇完上個post見到有隻叫black devil嘅煙，
尋日買左包試，難食到仆街
都係死死氣去食返綠甩。
食煙嘅巴絲不如分享下你地食開咩煙？
捲煙/成煙都ok ga

其實開哩個post唔係鼓勵大家食煙，
要食嘅點到阻唔到
不過就真係唔好做火車頭

black devil陣味真係特別到一個點
有時食到悶都會整返包當轉換心情

巴打買幾錢？
我買左四十蚊但似假煙

Devil black 係平啲㗎

不過我覺得有啲濃

好多年前，朋友從日本買返來一包

茉莉花味既mild seven（9年前）

最近好想搵返，可惜已經搵唔到，唔知有無巴打有方法